PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(3) 等 27/11 抽籤繼續炒

放光碟版PS5(18/3取)
有意TG

義海價
3500同你收左佢

傻仔先連登搵人放

收光碟版3888
有意留tg

收光碟版3981

Tg: Hugo1991

收到部光碟$4800 人間有愛

放先達都有$5100

先達今日4700